[估國家] 男大生帶爛醉OL回宿舍啪啪啪 室友「聞雞起舞」也硬上！下場出爐

就讀某國立大學吳姓男大學生，在KTV狂歡時認識1名年輕女子，酒過三巡後女子酒醉無法回家，同意到吳男學校宿舍暫時休息，吳男就與一同KTV在歡唱的同學林姓男大生，將女子帶回學校宿舍休息，但吳男卻趁著女子意識不清時，偷偷騎上去，完事後到浴室清洗時，在同一間宿舍睡覺的林男，聽到吳男啪啪啪的聲音也受不了，趁著吳男離開時硬上，女子事後發現身體有不明液體，才知受辱提告，台北地檢署調查後，依乘機性交罪將這2名男大生提起公訴。

這起事件發生在2019年6月間，1名才剛進入職場的年輕粉領新貴，與公司同事在下班後準備去KTV歡唱，在訂包廂時有同事從手機定位發現也有好友在附近要唱歌，2團人就決定一起歡唱。就讀某國立大學的吳姓高材生，與同校同寢室的好友林姓男大生，原本與友人一同要到KTV狂歡，因為朋友臨時說有個聯誼活動，2名男大生就一起參加了這個聯誼，最後選擇了星聚點KTV一同歡場。

2方人馬在KTV裡，酒過三巡後就熱絡了起來，吳男很快就看上這名大他一歲的OL，並在包廂裡與她天南地北的聊起來，而這名年輕的OL也對吳男頗有好感，就在散場並且有點酒醉意識不清時，同意隨著吳男返回他的學校宿舍休息，等到酒醒後再回家。

當吳男帶著她返回宿舍後，就在地上舖床讓女子休息，而吳男、林男也睡在各自的床舖上，不久，吳男在床上翻來轉去受不了，就偷偷爬到床下騎到女子的身上，在一陣翻雲覆雨後，吳男就到浴室清洗。

而躺在床上的林男，其實根本沒有睡著，室友的一舉一動全都聽在他的耳裡，年輕氣盛的他，怎麼受得了，趁著吳男離開時，也偷偷爬到女子的身上辦事。

而這名酒醉的女子，清醒後發現身上留有奇怪的體液，聞起來還怪怪的，驚覺遭到性侵，先到醫院採集檢體，並對2人提出告訴，而最後女子體內僅驗到林男的DNA。

吳男到案後坦承當天有爬到OL的身上，並且用生殖器在對方的體外磨蹭，但因為自己也喝了不少酒，最後硬不起來，所以沒有嘿咻得逞，林男到案則否認有違背OL的意願，辯稱兩情相悅。

為了釐清林男有沒有違背女子意願，檢察官也傳了OL到庭作證，OL堅稱，林男是在她意識不清的情況下性侵她。至於吳男到底有沒有性侵，檢察官曾對他進行測謊，但最後無法鑑識，不過吳男最後坦承，一開始確實有進去一點點，但因為硬不起來所以沒做。

檢察官最後認為，2名男大生的行為已涉犯乘機性交罪，今天偵結將兩人起訴。（呂志明／台北報導）

都話飲太多硬唔起

吳男太蝕底

扯扯地

台北+1

聞雞起舞

大陸(台灣是中國不可分割的一部份呀親)

台灣仔好柒但係佢哋真係好容易就搵到呢啲機會

插唔入條罪條咪會輕d

台灣人真係道德淪亡
成日都有呢啲新聞

硬左

明明吳男可以射後不理

林男又衝出嚟

居然唔係新北國

林男都幾仆街

點解啲台灣人咁撚鍾意搞不正常嘅性行為

台灣人 犯 風化罪 防礙性自主罪

中國香港人 犯 國安罪 國歌罪 限聚罪

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Sky_Croc(狗隻#20867)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

P

未撚入去一樣俾人罰 好撚慘

做台仔真係好

姓林嘅真係累街坊

乘機性交罪

姓鄭嘅先係

有先見之明 知台仔有機會一定想屌

你有冇諗過除咗去台灣嘅記者太垃圾成日轉載呢啲新聞仲有就係喺連登轉發得太多 唔好唔記得今日香港警察怠政 隨時懶理唔處理